fw: [唔阻路唔犯法攬炒] 全民怒屌大陸閪運動

首要目標: 自由行
次要目標：內地生

雖然大陸客已經大減五至七成，但係如果社會抗爭氣氛減退，大陸客都係會陸陸續續落返嚟香港。要攬炒我地就一定要保持仇共氣勢，甚至變本加厲。

所以我支持各位手足，見到大陸人，就要捉住嚟屌尻佢，屌到佢驚，屌到佢喊，問佢做乜撚嘢香港咁亂咁多港獨份子，你仲要落嚟買嘢，操你媽Ｂ死傻Ｂ你是否中國的賣國賊？見到佢有小朋友就捉撚住話佢係老豆老母o既超生兒，你隻死蝗蟲十三歲前習總就會拉你去打靶，活體摘取器官畀領導用。見到大陸整容淫雞，就指撚住佢個閪鼻問佢整容整到咁撚衰，係咪裝Ｂ，係咪去一樓一做雞？其他例子唔洗我教，大家自由發揮，建議二人以上為一組，互相壯贍。

記住屌人係唔犯法，唔好郁手郁腳，大家帶返個口罩，兩個人出動亦唔構成非法集結，佢出手，你可以出於自衛，同黑警一樣，鎖佢落地，扭尻斷埋佢雙手，佢拍片更加唔緊要，大家更加要鼓勵佢拍，國語最好都講得清晰啲，因為比大陸人睇到聽到呢個先係目標，我地就係想央視都播撚埋，十三億人都睇到，我地就係要令十三億人都唔想落嚟香港比人屌！！！